<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Auswertung on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/kurzbeschreibung/auswertung/</link>
    <description>Recent content in Auswertung on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/kurzbeschreibung/auswertung/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Bewertung - Einrichtung</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/kurzbeschreibung/auswertung/bewertung-einrichtung/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/kurzbeschreibung/auswertung/bewertung-einrichtung/</guid>
        <description>Bewertung - Einrichtung Diese Auswertung weist die Zusammenstellung der Lieferantenbewertung aus und liefert
Ihnen somit einen Überblick über die gesamte Einrichtung. So wird die Aufschlüsselung
der „harten“ und „weichen“ Kriterien anschaulich dargestellt. Damit ist für jeden Nutzer
nachvollziehbar, wie sich die ausgewählte Lieferantenbewertung zusammensetzt. Diese
Übersicht, kann von Lieferantenbewertung zu Lieferantenbewertung unterschiedlich sein
(z. B. Dienstleister, Spediteur, Hardwarehersteller, Softwarehersteller). Dieser Bericht
kann somit genutzt werden um neue Mitarbeiter einzuarbeiten, Audits über aktuelle Prozesse zu informieren oder bestimmten Lieferanten die Zusammensetzung ihrer Bewertung zu präsentieren.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Bewertung - Kreditor Liste</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/kurzbeschreibung/auswertung/bewertung-kreditor-liste/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/kurzbeschreibung/auswertung/bewertung-kreditor-liste/</guid>
        <description>Bewertung - Kreditor Liste Eine Übersicht gibt pro Lieferantenbewertung die Klassifizierung aller zugewiesenen
Lieferanten an. Damit wird die Leistungsfähigkeit eines einzelnen Lieferanten verdeutlicht, sowie das erreichte Verhältnis zu anderen veranschaulicht.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Bewertung - Kreditor einzeln</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/kurzbeschreibung/auswertung/bewertung-kreditor-einzeln/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/kurzbeschreibung/auswertung/bewertung-kreditor-einzeln/</guid>
        <description>Bewertung - Kreditor einzeln Hier steht die genaue Zusammensetzung der Klassifizierung im Vordergrund. So kann
detailliert nachvollzogen werden, wie die Klassifizierung zustande gekommen ist. Diese
Auswertung veranschaulicht die Stärken und Schwächen eines einzelnen Lieferanten,
bezogen auf einzelne Geschäftsprozesse.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>