<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nutzung der Connector 365 Upgrade App on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/connector-upgrade/using-the-upgrade-app/</link>
    <description>Recent content in Nutzung der Connector 365 Upgrade App on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Jul 2022 00:00:00 -0500</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/connector-upgrade/using-the-upgrade-app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Upgrade der Jobliste (CON Joblist)</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/connector-upgrade/using-the-upgrade-app/joblist_transfer/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/connector-upgrade/using-the-upgrade-app/joblist_transfer/</guid>
        <description>Upgrade aus der Connector 365 Einrichtung In der Jobliste werden alle Aktivitäten, die im Rahmen der Funktionen des Connector NAV/BC ausgeführt werden, protokolliert.
Die Connector 365 Apps verwenden eine ähnliche Tabelle (Connector 365 Aktivitäten), um jegliche Aktivitäten festzuhalten.
Da beide Tabellen allerdings nicht identisch sind, wird ein Prozess benötigt, der die Daten der Jobliste in die Connector 365 Aktivitäten Liste überträgt.
Die Connector 365 Upgrade App stellt eine Funktion für die Datensynchronisierung bereit.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Upgrade der Kommunikationsmatrix (CON Communication Matrix)</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/connector-upgrade/using-the-upgrade-app/matrix_transfer/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/connector-upgrade/using-the-upgrade-app/matrix_transfer/</guid>
        <description>Upgrade der Kommunikationsmatrix (CON Communication Matrix) Einleitung Die Kommunikationsmatrix des Connector NAV/BC enthält, falls gepflegt, Einrichtungsdaten die bestimmen, ob und wie Belege für einzelne Debitoren, Kreditoren oder auch Kontakte
verabeitet werden.
In der Produkt-Reihe Connector 365 (Business Central Versionen &amp;gt; 14), ist die Kommunikationsmatrix nicht mehr als eigene Tabelle vorhanden.
Stattdessen werden die Dokumentlayouts für gleichartige Einrichtungen verwendet.
Die Connector Upgrade-App stellt eine Funktion bereit, mit der Einrichtungsdaten der Kommunikationsmatrix mit den Dokumentlayouts synchronisiert werden können.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>