<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Einrichtung on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/</link>
    <description>Recent content in Einrichtung on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Bericht Standardanhänge</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/defaults-report/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/defaults-report/</guid>
        <description>Einrichtung Hinzufügen von Standardanhängen pro Bericht Standardanhänge sind eine gute Möglichkeit, Zeit zu sparen, wenn Sie Ihren E-Mails Dateien hinzufügen. Wenn Sie den gleichen Anhang in jeder E-Mail verwenden, fügen Sie ihn einfach als Standard hinzu, und er wird automatisch an jede E-Mail angehängt.
Beginnen Sie mit dem Öffnen der Berichtsauswahl des gewünschten Berichts, in diesem Beispiel werden wir Verkäufe und Rechnungen verwenden. Wenn Sie sich nicht sicher sind, wo Sie die Berichtsauswahl finden, können Sie jederzeit die Suchfunktion von Dynamics 365 Business Central verwenden.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Debitor Standardanhänge</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/defaults-customer/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/defaults-customer/</guid>
        <description>Einrichtung Standardanhänge pro Debitor und Bericht Eine weitere Möglichkeit, Anhänge hinzuzufügen, besteht darin, sie als Standard für Kunden hinzuzufügen, z. B. wenn es Bedingungen gibt, die nur für einen bestimmten Kunden gelten. Öffnen Sie den Kunden, dem Sie Standardwerte hinzufügen möchten, und erweitern Sie die Optionen im Menü über &amp;ldquo;Weitere Optionen&amp;rdquo;, klicken Sie auf &amp;ldquo;Navigieren&amp;rdquo; und wählen Sie &amp;ldquo;Dokumentlayouts&amp;rdquo;.
Wenn Sie in der Berichtsauswahl bereits Voreinstellungen vorgenommen haben, ist es möglich, diese beim Einrichten von Anhängen pro Kunde automatisch mit anzuhängen - klicken Sie einfach auf die Schaltfläche &amp;ldquo;Aus Berichtsauswahl kopieren&amp;rdquo;.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Beleg Standardanhänge</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/defaults-document/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/defaults-document/</guid>
        <description>Einrichtung Hinzufügen von Standardanhängen pro Beleg Über die Factbox haben Sie die Möglichkeit jedem Dokument Standardanhänge mitzugeben, die automatisch bei einem Versand mitangehängt werden. Wählen Sie dazu in der Übersicht den gewünschten Beleg aus und wählen Sie rechts in der Factbox &amp;ldquo;Anhänge&amp;rdquo;
Klicken Sie nun bei &amp;ldquo;Belege&amp;rdquo; auf die 0, es öffnet sich ein Fenster in dem Sie via &amp;ldquo;Datei auswählen&amp;rdquo; in der Tabelle Anhänge hinzufügen können.
Wählen Sie die gewünschte Datei aus und wiederholen diesen Prozess, bis alle gewünschten Dateien angehängt sind.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Besonderheiten bei Nutzung von Connector 365 XRechnung</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/xrechnung/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-attachments-plus/first-steps/setup/xrechnung/</guid>
        <description>Besonderheiten bei Nutzung von Connector 365 XRechnung Wenn Sie die Connector 365 XRechnung App installiert haben, steht Ihnen bei Hinzufügen von Anhängen ein weiteres
Feld zur Verfügung, welches direkten Einfluss auf die Funktionsweise der Connector 365 XRechnung App nimmt.
Letztere ist nämlich kompatibel mit der Connector 365 Mail Attachments Plus App. Das heißt, dass eingerichtete Anhänge für Debitoren, Berichte oder Belege ebenfalls beim XRechnung-Versand mithilfe der Connector 365 XRechnung App berücksichtigt werden.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>