<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Auswertungen on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-supra/funktionsbeschreibung/auswertung/</link>
    <description>Recent content in Auswertungen on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-supra/funktionsbeschreibung/auswertung/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Bewertung - Einrichtung</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-supra/funktionsbeschreibung/auswertung/bewertung-einrichtung/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-supra/funktionsbeschreibung/auswertung/bewertung-einrichtung/</guid>
        <description>Bewertung - Einrichtung Die Auswertung „Bewertung – Einrichtung“ zeigt die Zusammenstellung und Einrichtung der
Lieferantenbewertung. Wählen Sie hierzu zunächst die jeweilige Lieferantenbewertung über
die „Lookup“-Schaltfläche aus.
Abbildung 38 : Optionsmaske Bericht Lieferantenbewertung - Einrichtung
Der Bericht liefert die Aufschlüsselung der „harten“ und „weichen“ Kriterien, sowie die genutzten Klassifizierungen und stellt diese anschaulich dar (vgl. Abbildung 39). Damit ist für jeden
Anwender nachvollziehbar, aus welchen Details sich die ausgewählte Lieferantenbewertung
zusammensetzt. Diese Übersicht, kann sich von einer eingerichteten Lieferantenbewertung</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Bewertung - Kreditor Liste</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-supra/funktionsbeschreibung/auswertung/bewertung-kreditor-liste/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-supra/funktionsbeschreibung/auswertung/bewertung-kreditor-liste/</guid>
        <description>Bewertung - Kreditor Liste Über diesen Bericht erhalten Sie eine Liste aller Kreditoren zu einer bestimmten Lieferantenbewertung
Abbildung 40: Optionsmaske für den Bericht
„Lieferantenbewertung – Kreditor Liste“
Die Liste gibt folgende Informationen aus: Kreditoren-Nr., Kreditoren-Name, Ergebnis bei harten und weichen Kriterien, den entsprechend erreichten Punktebereich inkl. „Klassifizierung“
und schlussendlich die erreichte Gesamtpunktzahl als „Endergebnis“ pro Lieferant.
Sie können in diesem Bericht direkt auf verknüpfte Informationen zugreifen: Bei einem Klick
auf die unterstrichene Kreditoren-Nr.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Bewertung - Kreditor einzeln</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-supra/funktionsbeschreibung/auswertung/bewertung-kreditor-einzeln/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-supra/funktionsbeschreibung/auswertung/bewertung-kreditor-einzeln/</guid>
        <description>Bewertung - Kreditor einzeln Der Bericht „Bewertung – Kreditor einzeln“ basiert auf dem Bericht „Bewertung - Einrichtung“
und liefert Detailinformationen zu einer bestimmten Lieferantenbewertung für einen ausgewählten Lieferanten.
Abbildung 42: Optionsmaske für den Bericht –
„Lieferantenbewertung – Kreditor“
Der Bericht liefert detaillierte Informationen zu jedem bewerteten Kriterium. Am Beispiel von
Abbildung 43 lassen sich alle Lieferungen identifizieren, die einer „pünktlichen Lieferung“ entsprechend sind. Sobald Datensätze (z. B. Lieferungen) in die Bewertung eines Kriteriums</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>