<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Einrichtung on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/report-layout-plus/first-steps/setup/</link>
    <description>Recent content in Einrichtung on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/report-layout-plus/first-steps/setup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Berichtslayoutauswahl</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/report-layout-plus/first-steps/setup/report-layout-selection/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/report-layout-plus/first-steps/setup/report-layout-selection/</guid>
        <description>Einrichtung Berichtslayoutauswahl Die Einrichtung der abweichenden Berichtslayouts erreichen Sie über die jeweilige Berichtsauswahl. Zurzeit werden folgende Berichtsauswahlen unterstützt:
Verkauf Einkauf Mahnung/Zinsrechnung In der Berichtsauswahl angelangt finden Sie in den Zeilen das Feld Berichtslayoutauswahl.
Die dort zu sehende Zahl gibt an, wie viele abweichende Layouts für jeweilige Berichts-ID bereits eingerichtet sind. Durch Klick auf diese Zahl in diesem Feld gelangen Sie zur Berichtslayoutauswahl. Dort angelangt finden Sie die Übersicht der bereits hinterlegten abweichenden Berichtslayouts, sofern vorhanden.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Benutzerplatzhaltereinrichtung</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/report-layout-plus/first-steps/setup/user-placeholder-setup/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/report-layout-plus/first-steps/setup/user-placeholder-setup/</guid>
        <description>Einrichtung Benutzerplatzhaltereinrichtung Für die Einrichtung der Benutzerplatzhalter navigieren Sie zunächst zur Seite Benutzer Einrichtung.
Dort gelangen Sie über die Aktion Benutzerplatzhaltereinrichtung zur Einrichtung.
In der Benutzerplatzhaltereinrichtung können Sie dynamische Platzhalter anhand von Tabellenfeldern einrichten.
Aktuell werden Felder der folgenden Tabellen unterstützt:
Benutzer Einrichtung Benutzer Im Feld Platzhalter definieren Sie die Zeichenfolge, welche im E-Mailtext durch die Werte des im Feld Definition hinterlegten Feldes ersetzt werden.
Damit das Ersetzen des Platzhalters funktioniert müssen Sie diese in Ihre Berichtslayouts für E-Mail-Texte integrieren.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>