<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mail Experience Pro on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/</link>
    <description>Recent content in Mail Experience Pro on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Neu und geplant</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/new-and-planned/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/new-and-planned/</guid>
        <description>Neu und geplant Version 1.0.0.0 Intelligente Steuerung der Absender-Adresse je Bericht via Mail Sender Plus Intelligente Steuerung der Anhänge auf verschiednenen Ebenen via Mail Attachments Plus Intelligente Steuerung der Betreffzeile mit Platzhaltern via Mail Subject Plus Intelligente Steurung der Dateinamen mit Platzhaltern via Custom Filename Intelligente Steuerung und Verarbeitung mehrerer Dokumenten in einem Stapel mit Easy Batch Intelligente Steurung der Layouts für verschiedene benutzerdefinierte Bedingungen mit Report Layout Plus Intelligente Steurung der zur Mahnung zugehörigen Rechnungen mit Easy Document Pin </description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Erste Schritte</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/first-steps/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/first-steps/</guid>
        <description></description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Arbeiten mit Mail Experience Pro</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/working-with-mep/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/working-with-mep/</guid>
        <description>Einrichten der einzelnen Module Die Connector 365 Mail Experience Pro App verbindet die 7 Apps aus unserer Mail Pro-Reihe zu einer Power App. Im Folgenden informieren wir Sie darüber wie Sie die einzelnen Bereiche einrichten.
Bereich Mail Subject Plus Der Bereich Mail Subject Plus ist dazu da um Ihren E-Mails eigene dynamische Betreffzeilen je Bericht oder Debitor hinzuzufügen. Dabei unterstützen Sie Platzhalter um eigene Inhalte zu definieren.
Einrichtung Subject
Bereich Mail Attachments Plus Mit Mail Attachments Plus können Sie Ihre Mail-Anhänge auf verschiedenen Ebenen steuern und Anhänge festlegen, welche standardmäßig immer bei Versand an bestimmte Berichte angehängt werden.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Videos</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/videos/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/mail-experience-pro/videos/</guid>
        <description>Videos Hier finden Sie einige informative Videos zur unserer Mail Experience Pro App, jedes Video behandelt ein spezielles Thema</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>