<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Einrichtung on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/</link>
    <description>Recent content in Einrichtung on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Grundeinrichtung</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/base-setup/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/base-setup/</guid>
        <description>Grundeinrichtung Um die grundlegende Einstellungen für die Connector 365 XRechnung App vorzunehmen, navigieren Sie über die Suchleiste
zu der Connector 365 Einrichtung.
Die Connector 365 XRechnung App erweitert die Einrichtungsseite um einen eigenen XRechnung-Bereich.
Der Abschnitt XRechnung enthält folgende Felder und Einstellmöglichkeiten:
Feld Bedeutung XRechnung validieren Ja, wenn XRechnungen mithilfe des XRechnung-Validators validiert werden sollen. Nein, um keine Prüfung von XRechungen vorzunehmen XRechnung-Version Die aktuell genutzte XRechnung Version. Kennung XRechnung Die XRechnung-Kennung, welche für die aktuelle XRechnung-Version genutzt wird.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Kundenreferenz / Leitweg-ID</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-ident-id/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-ident-id/</guid>
        <description>Kundenreferenz Die Kundenreferenz stellt eine Kennung dar, die einen Auftragnehmer eindeutig identifiziert.
Der Standard XRechnung verwendet das Konzept der Leitweg-Id für die Adressierung von öffentlichen Auftraggebern.
Weiter unten erfahren Sie mehr zum Thema Leitweg-Id.
Grundsätzlich kann der Standard XRechnung allerdings auch im nicht-öffentlichen Raum verwendet werden.
Hier werden überlicherweise keine Leitweg-Ids, sondern eigene Kennungen verwendet.
Leitweg-ID Die Leitweg-ID ist auf jeder elektronischen Rechnung an öffentliche Auftraggeber der Bundesverwaltung anzugeben.
Die Leitweg-ID soll die Adressierung und ggf.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Debitor</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-customer/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-customer/</guid>
        <description>Einrichtung Debitor Die Debitorspezifischen Einstellungen für das Versenden von XRechnungen werden in den Dokumentlayouts des jeweiligen Debitors vorgenommen.
Wenn Sie die Dokumentlayouts öffnen stehen Ihnen nach Installation der Connector 365 XRechnung App folgende weitere Felder zur Verfügung:
Kundenreferenz Beleg als Anhang hinzufügen In das Feld Kundenreferenz wird die Kennung des Empfängers, bei einem öffentlichen Auftraggerber die Leitweg-ID, eingetragen. Diese ist notwendig, um einen Rechnungsempfänger eindeutig identifizieren zu können.
Die Kundenreferenz kann auch im E-Mail-Dialog gesetzt werden, das heißt sie muss nicht zwingend in den Dokumentlayouts gesetzt werden.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>MwSt.-Schema</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-vat-scheme/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-vat-scheme/</guid>
        <description>Einrichtung MwSt.-Schema überprüfen Sie sollten die MwSt.-Schema Codes für die jeweiligen Länder überprüfen. Für die XRechnung ist dies in Normalfall nur Deutschland.
Diese lassen sich unter “Länder/Regionen” in Dynamics NAV anpassen, am schnellsten Finden Sie diesen Punkt über die Suchfunktion.
Dort ändern Sie nun das Feld “MwSt.-Schema” in den Code für das entsprechende Land. Der Code für Deutschland lautet 9930, alle weiteren Codes finden Sie hier.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Einheitencodes</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-unit-codes/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-unit-codes/</guid>
        <description>Einrichtung Standardcodes für Einheiten überprüfen Ein weiterer Punkt der sich zu überprüfen lohnt sind Einheitencodes. Diese müssen, um PEPPOL-konform zu sein eine spezielle Bezeichnung haben, damit diese akzeptiert werden.
Die Liste mit Ihrem Einheitencodes können Sie am schnellsten über die Suchfunktion erreichen in dem Sie einfach nach „Einheiten“ suchen.
Anschließend sollten Sie das Feld “Internationaler Standardcode” anhand der UN/ECE Recommendation 20 bzw. 21 anpassen.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Steuerkategorie</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-tax-category/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-tax-category/</guid>
        <description>Einrichtung Überprüfen der Steuerkategorie Es lohnt sich auch, die Steuerkategorie anzusehen, diese ist in der MwSt.-Buchungsmatrix zu finden. Diese lässt sich auch wieder am schnellsten über die Suchfunktion aufrufen.
Hier sollte nun das Feld “Steuerkategorie” mit der jeweiligen Bezeichnung gefüllt werden, diese können Sie hier finden. In den meisten Fällen werden Sie nur E S und Z benötigen.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Verkäufer-Ländercode</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-seller-country-code/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/xrechnung/first-steps/setup/setup-seller-country-code/</guid>
        <description>Einrichtung Überprüfen des Verkäufer-Ländercodes Ein Punkt, der ebenfalls beachtet werden muss, ist die Einrichtung des Verkäufer-Ländercodes entsprechend der ISO-Norm 3166.
Festgelegt wird der Code in den Firmendaten:
Nähere Informationen zur korrekten Anlage des Codes finden Sie auf der entsprechenden Wikipedia-Seite.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>