<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Einrichtung on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/first-steps/setup/</link>
    <description>Recent content in Einrichtung on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/first-steps/setup/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Weitere E-Mail Empfänger (CC/BCC)</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/first-steps/setup/further_targets/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/first-steps/setup/further_targets/</guid>
        <description>Weitere E-Mail-Empfänger einrichten Neben der Funktionalität, Zieladressen pro Jobmodus und Verwendung einzurichten,
bietet Connector 365 Addressee Control eine weitere Funktion an, die es erlaubt, pro Debitor und Verwendung noch weitere E-Mail-Empfänger festzulegen. Wie Sie dies einrichten können, erfahren Sie im Folgenden.
Einrichtung Weitere Debitor-Zieladressen können Sie in den Dokumentlayouts des gewünschten Debitors hinterlegen.
Die Connector 365 Addressee Control App erweitert die Dokumentlayouts um ein weiteres Feld: Weitere Ziele.
Der Inhalt des Felds gibt an, ob weitere Zieladressen zum aktuellen Zeitpunkt eingerichtet sind.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Zieladressen</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/first-steps/setup/target_addresses/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/first-steps/setup/target_addresses/</guid>
        <description>Einrichtung Zieladressen pro Bericht Um die Zieladressen-Logik über die Connector 365 Addressee Control App nach Belieben einzustellen, öffnen Sie eine der Seiten Berichtsauswahlen.
Bitte beachten Sie die folgende Tabelle der aktuell nutzbaren Berichtsauswahlen für die Nutzung mit Connector 365 Addressee Control.Verwendung Unterstützt Verkauf Einkauf Lager Cashflow Lager Mahnung/Zinsrechnung Bankkonto Projekt Die Connector 365 Addressee Control App erweitert unterstützte Berichtsauswahlseiten um eine Auswahlliste.
Beispiel aus dem Bereich Verkauf -&amp;gt; Berichtsauswahl - Verkauf:</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>