<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arbeiten mit Connector 365 Addresse Control on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/working-with-addresse-control/</link>
    <description>Recent content in Arbeiten mit Connector 365 Addresse Control on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Jul 2022 00:00:00 -0500</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/working-with-addresse-control/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Weitere E-Mail-Empfänger</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/working-with-addresse-control/weitere_zieladressen/</link>
        <pubDate>Mon, 04 Jul 2022 00:00:00 -0500</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/working-with-addresse-control/weitere_zieladressen/</guid>
        <description>Arbeiten mit weiteren E-Mail-Empfängern Nachdem Sie erfoglreich weitere Zieladressen für einen Debitor eingerichtet haben, können Sie Ihren gewünschten Beleg, für einen Debitor/Kreditor, den Sie eingerichtet haben, einfach per E-Mail senden.
Dazu gehen Sie zunächst auf die gewünschte Beleg-Seite.
Beispiel: Gebuchte Verkaufsrechnungen.
Gehen Sie oben in der Aktionsleiste auf Drucken/Senden, und dann auf Per E-Mail senden:
Es öffnet sich wie gewohnt das E-Mail-Dialog-Fenster:
Unter E-Mail-Details können Sie die E-Mail-Empfänger ablesen.
Die eingerichteten weiteren E-Mail-Adressen sind direkt in die zugehörigen Zeilen eingefügt worden.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Zieladressen</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/working-with-addresse-control/zieladressen/</link>
        <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 00:00:00 -0500</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/addressee-control/working-with-addresse-control/zieladressen/</guid>
        <description>Arbeiten mit festgelegten Zieladressen Zur Darstellung der Funktionsweise wird im Folgenden beispielhaft der Umgang mit gebuchten Verkaufsrechnungen dargestellt. Es wird hierbei vorausgesetzt, dass der Verkauf-An-Debitor für die Verkaufsrechnungen mithilfe der
Connector 365 Addressee Control als Zieladresse eingerichtet wurde:
Angenommen es soll eine Rechnung verschickt werden, bei welchem der Rechnungsempfänger und der Käufer verschieden sind:
Zur Vereinfachung wurden im Folgenden für den Rechnungsempfänger Bill-To-Customer@mail.de eingerichtet, für den Käufer Sell-To-Customer@mail.de.Bei Ausführen der Aktion: Per E-Mail senden, wird im Standard normalerweise die E-Mail-Adresse des Rechnungsempfängers im E-Mail-Dialog eingetragen:</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>