<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Easy Batch on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/</link>
    <description>Recent content in Easy Batch on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Neu und geplant</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/new-and-planned/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/new-and-planned/</guid>
        <description>Neu und geplant Geplante Funktionen für zukünftige Versionen Implementierung weiterer Belege aus dem Einkaufsbereich sowie Servicebereich. Version 2.3.0.0 - 06.01.2023 Implementierung der neuen Lizenzprüfung. Einkaufsbereich um Einkaufsanfragen erweitert. Automatisierter Versand für Einkaufsbestellungen und Einkaufsanfragen. Fehlerkorrektur beim Setzen des E-Mailabsenders.
Der E-mailabsender wurde für die einzelnen Szenarios nicht korrekt gesetzt. Version 2.2.0.0 Kompatibilität mit Connector 365 Addressee Control App vom 04.11.2022 Verbessertes Formular für Lizenzbestellungen Version 2.1.0.0 Verbesserungen:
Implementierung der Funktionalität zum erneuten starten offener Aufgaben, welche auf einen Fehler gestoßen sind.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Erste Schritte</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/first-steps/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/first-steps/</guid>
        <description>Erste Schritte mit der Connector 365 Easy Batch App Hier finden Sie alle wichtigen Informationen und Hinweise zur Testversion, Installation und Kauf der Connector 365 Easy Batch App.
Nutzen Sie einfach entweder das untere oder linke Navigationsmenü.
Für den Fall, dass Ihnen eine Frage nicht beantwortet werden konnte, helfen wir Ihnen gerne persönlich weiter. Die nötigen Kontaktinformationen finden Sie auf der Support-Seite.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Arbeiten mit Easy Batch</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/working-with-easy-batch/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/working-with-easy-batch/</guid>
        <description></description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Videos</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/videos/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easy-batch/videos/</guid>
        <description>Videos Hier finden Sie einige informative Videos zur unserer Easy Batch App, jedes Video behandelt ein spezielles Thema
Connector 365 Easy Batch - Kurzübersicht </description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>