<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>easySUPRA on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easysupra/</link>
    <description>Recent content in easySUPRA on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/easysupra/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Kurzbeschreibung / Überblick</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easysupra/kurzbeschreibung/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easysupra/kurzbeschreibung/</guid>
        <description>Kurzbeschreibung / Überblick Die vorliegende Dokumentation enthält Erläuterungen zur Integration, Funktionsweise und
Verwendung von easySUPRA in einer Microsoft Dynamics™ 365 Business Central Umgebung. Das Produkt kann ebenfalls für frühere Versionen (ab NAV 4.x) eingesetzt werden.
Kontaktieren Sie diesbezüglich bitte Ihren Microsoft Dynamics Partner.
Die Lieferantenbewertung ermöglicht die Durchführung einer unternehmensindividuellen und
eigenständigen Klassifizierung von Lieferanten. Hierbei wird es möglich, mehrere Bewertungen über einen flexiblen Gültigkeitszeitraum für bestimmte Kreditoren zu definieren, sodass</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Zu erweiternde Benutzerrechte / Geänderte Objekte</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easysupra/zu-erweiternde-benutzerrechte-u-ge%C3%A4nderte-objekte/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easysupra/zu-erweiternde-benutzerrechte-u-ge%C3%A4nderte-objekte/</guid>
        <description>Zu erweiternde Benutzerrechte / Geänderte Objekte Die Benutzerrechte sind entsprechend den Objekttabellen zu erweitern.
Type ID Name Tabelle 23 Vendor Tabelle 27 Item Tabelle 39 Purchase Line Tabelle 121 Purch. Rcpt. Line Tabelle 5058 Contact Industry Group Tabelle 5110 Purchase Line Archive Tabelle 5319462 SUP Vendor Rating Tabelle 5319463 SUP Vendor Rating Relation Tabelle 5319464 SUP Criteria Relation Tabelle 5319465 SUP Criteria Tabelle 5319466 SUP Criteria Detail Hard Tabelle 5319467 SUP Report Buffer Tabelle 5319468 SUP Classification Tabelle 5319469 SUP Quality Protocol Page 26 Vendor Page 27 Vendor Page 30 Item Card Page 50 Purchase Order Page 54 Purchase Order Subform Page 137 Posted Purchase Rcpt.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Funktionsbeschreibung</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/easysupra/funktionsbeschreibung/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/easysupra/funktionsbeschreibung/</guid>
        <description>Funktionsbeschreibung Die Lieferantenbewertung erhält in Microsoft Dynamics 365 Business Central einen eigenen
Menüpunkt in der Abteilung Verwaltung. Darunter sind die Berichte (Auswertungen), die Einrichtung (Assistent) und die Historie eingebunden.
Abbildung 2: easySUPRA im Hauptmenü</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>