<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Einrichtungsassistent on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/</link>
    <description>Recent content in Einrichtungsassistent on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Stufe 1</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-1/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-1/</guid>
        <description>Stufe 1 Abbildung 3: Einrichtungsassistent - Stufe 1
Wählen Sie über das Feld neben der Beschreibung „Was wollen Sie bewerten?“ (vgl. Abbildung 3) eine bestehende Bewertung aus oder legen Sie, in der nun geöffneten Liste eine neue Bewertung via „Neu“ an (vgl. Abbildung 4).
Abbildung 4: Vorhandene Bewertungen
Legen Sie für die Bewertung einen Gültigkeitszeitraum über die Felder „Gültig von“ und „Gültig bis“ an. Der Gültigkeitszeitraum berücksichtigt ebenfalls die Buchungszeiträume der vorhandenen Geschäftsprozesse.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Stufe 2</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-2/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-2/</guid>
        <description>Stufe 2 Abbildung 6: Einrichtungsassistent – Stufe 2
Die farblich rot gehaltenen Ziffern entsprechen der gewählten Gewichtung der jeweiligen Kriterienkategorie und fungieren als Schaltfläche (vgl. Abbildung 6). Mit einem Klick gelangen Sie zur Einrichtung der gewünschten Kriterien. Die folgende Abbildung 7 zeigt exemplarisch die Einrichtung der „harten“ Faktoren.
Abbildung 7: Kriterienauswahl am Beispiel der „harten“ Kriterien
Definieren Sie in dieser Maske alle relevanten Kriterien. Dazu geben Sie einen Kriteriencode, eine Beschreibung und die Referenzfelder als Bewertungsgrundlage an.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Stufe 3</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-3/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-3/</guid>
        <description>Stufe 3 In Stufe 3 definieren Sie die Punktevergabe der harten und weichen Kriterien mit einem Klick auf die rot gekennzeichneten Felder.
Abbildung 13: Einrichtungsassistent – Stufe 3 (Kontrolle/Modifikation d. Punktvergabe)
Klicken Sie zunächst auf die rote Zahl der harten Kriterien. Es öffnet sich eine Maske, in der alle zugeteilten Kriterien erscheinen. Verteilen Sie in dieser Maske die zu vergebenden 100 Punkte über einen beliebigen Schlüssel (vgl. Abbildung 14).
Abbildung 14: Zuweisung von 100 Punkten</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Stufe 4</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-4/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-4/</guid>
        <description>Stufe 4 Weisen Sie der Lieferantenbewertung die gewünschten Kreditoren zu (vgl. Abbildung 15). Klicken Sie hierzu auf den kursiv roten Text „Kreditorzuweisung nicht abgeschlossen&amp;quot;.
Abbildung 15: Einrichtungsassistent – Stufe 4 (Zuweisung Kreditoren)
Es öffnet sich eine Übersicht der bereits zugeordneten Kreditoren. Sie haben hier die Möglichkeit, über die Schaltflächen „Kreditor hinzufügen“ und „Kreditor löschen“ weitere Kreditoren zuzuordnen oder bereits zugeordnete Kreditoren zu entfernen (vgl. Abbildung 16).
Abbildung 16: Liste der zugeordneten Kreditoren</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Stufe 5</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-5/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 10:08:56 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/connectornav/easysupra/funktionsbeschreibung/einrichtungsassistent/stufe-5/</guid>
        <description>Stufe 5 Bestätigen Sie im Assistenten mit „Weiter“, um zum letzten Einrichtungsschritt zu gelangen.
Richten Sie in dem Fenster die Klassifizierung der Bewertung ein (vgl. Abbildung 17). Klicken Sie hierzu auf den rot kursiven Text „Klassifizierung nicht abgeschlossen“.
Abbildung 17: Einrichtungsassistent – Stufe 5 (Definition der Klassifizierung)
Drücken Sie auf die Schaltfläche „Neu“, um eine neue Klassifizierung anzulegen. Nachfolgend wird exemplarisch der Bewertungscode „TESTBEWERT“ ausgewählt. Die Kreditoren werden hier nun beispielhaft mit den eingerichteten Klassifizierungscodes „A“, „B“, „C“ oder „D“ ausgezeichnet, entsprechend der erreichten Punktzahl.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>