<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arbeiten mit SMTP2FAX on Connector 365 Online Hilfe</title>
    <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/</link>
    <description>Recent content in Arbeiten mit SMTP2FAX on Connector 365 Online Hilfe</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&amp;copy;{year} - Germany - BELWARE® GmbH - Dorsten</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>Gebuchte Verkaufsrechnungen</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/postedsalesinvoices/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/postedsalesinvoices/</guid>
        <description>SMTP2FAX in Gebuchte Verkaufsrechnungen Auf der Seite der gebuchten Verkaufsrechnungen ist die Funktion im Menü &amp;ldquo;Drucken/Senden&amp;rdquo; zu finden.
Die verwendete Faxnummer wird nach folgender Logik ausgewählt:
Ist in einer Rechnung ein abweichender Rechnungsempfänger angegeben, wird in dessen Dokumentlayouts nach einer Faxnummer gesucht, die für die Verwendung mit Rechnungen eingetragen wurde. Wird dort keine gefunden, wird die in der Karte des Rechnungsempfängers eingetragene Faxnummer verwendet.
Ist kein abweichender Rechnungsempfänger angegeben, gilt die gleiche Priorisierung für den Debitor.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Gebuchte Verkaufsgutschriften</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/postedsalescrmemos/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/postedsalescrmemos/</guid>
        <description>SMTP2FAX in Gebuchte Verkaufsgutschriften Auf der Seite der gebuchten Verkaufsgutschriften ist die Funktion im Menü &amp;ldquo;Drucken/Senden&amp;rdquo; zu finden.
Die verwendete Faxnummer wird nach folgender Logik ausgewählt:
Ist in einer Verkaufsgutschrift ein abweichender Rechnungsempfänger angegeben, wird in dessen Dokumentlayouts nach einer Faxnummer gesucht, die für die Verwendung mit Verkaufsgutschriften eingetragen wurde. Wird dort keine gefunden, wird die in der Karte des Rechnungsempfängers eingetragene Faxnummer verwendet.
Ist kein abweichender Rechnungsempfänger angegeben, gilt die gleiche Priorisierung für den Debitor.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Registrierte Mahnungen</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/issuedreminders/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/issuedreminders/</guid>
        <description>SMTP2FAX in Registrierte Mahnungen Auf der Seite der registrierten Mahnungen ist die Funktion abhängig von der Business Central Version in verschiedenen Menüs zu finden, z. B. unter &amp;ldquo;Verarbeiten&amp;rdquo; oder wie im Screenshot im Menü &amp;ldquo;Start&amp;rdquo;.
Die verwendete Faxnummer wird nach folgender Logik ausgewählt:
Zunächst wird in den Dokumentlayouts des Debitors, der als Empfänger angegeben ist, nach einer Faxnummer gesucht, die für die Verwendung mit Mahnungen eingetragen wurde.
Wird dort keine gefunden, wird die in der Karte des Mahnungsempfängers eingetragene Faxnummer verwendet.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Einkaufsbestellungen</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/purchaseorders/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/purchaseorders/</guid>
        <description>SMTP2FAX in Einkaufsbestellungen Auf der Seite der Einkaufsbestellungen ist die Funktion im Menü &amp;ldquo;Drucken/Senden&amp;rdquo; zu finden.
Die verwendete Faxnummer wird nach folgender Logik ausgewählt:
Zunächst wird in den Dokumentlayouts des Lieferanten, der als Empfänger angegeben ist, nach einer Faxnummer gesucht, die für die Verwendung mit Bestellungen eingetragen wurde. Wird dort keine gefunden, wird die in der Karte des Lieferanten eingetragene Faxnummer verwendet.
Auch auf der Seite einer einzelnen Einkaufsbestellung findet sich die Funktion im Menü &amp;ldquo;Drucken/Senden&amp;rdquo;.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>SMTP2FAX Dialog</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/smtp2faxdialog/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/smtp2faxdialog/</guid>
        <description>Der SMTP2FAX-Dialog Wurde für einen Bericht der Versand als Fax über SMTP ausgewählt, so erscheint zur weiteren Bearbeitung ein für die Faxanwendung angepasster Mail-Dialog.
Hier kann nachträglich die Empfängeradresse geändert und der Anhang auf Richtigkeit geprüft werden. Dann kann der Bericht über den jeweiligen Button im oberen Menü versandt oder verworfen werden. Wird der Dialog über das X oder den Schließen-Button beendet, kann noch ausgewählt werden, ob die Nachricht als Enwurf im Mail-Ausgang gespeichert oder verworfen werden soll.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Connector 365 Archiv</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/archive/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/archive/</guid>
        <description>SMTP2FAX in der Connector 365 Aktivitätenliste Wurde im SMTP2FAX-Dialog das Versenden der Nachricht gewählt, erfolgt ein entsprechender Eintrag in die Connector 365 Aktivitätenliste, der durch die Kennzeichnung Fax im Feld Jobmodus erkennbar ist.
Ob das Versenden erfolgreich war oder fehlgeschlagen ist, wird durch eine entsprechende Markierung im Feld Status gekennzeichnet.
Durch Klick auf die Statusmarkierung können genauere Informtionen zum Status aufgerufen werden.
Ist der Versand fehlgeschlagen, wird der Status in der Aktivitätenliste negativ markiert.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>E-Mail-Ausgang</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/emailoutbox/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/emailoutbox/</guid>
        <description>SMTP2FAX im E-Mail-Ausgang Wurde ein Fax über den Dialog als Entwurf gespeichert oder ist der Versand fehlgeschlagen, wird es entsprechend in den E-Mail-Ausgang von Business Central eingetragen, auch hier zu erkennen an der Kennzeichnung Fax im Feld Jobmodus.
Dort kann die Nachricht dann gelöscht oder erneut versandt werden.
Ist die Nachricht dagegen erfolgreich verschickt worden, wird sie in die Liste der gesendeten Mails eingetragen.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>Gesendete E-Mails</title>
        <link>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/sentemails/</link>
        <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0900</pubDate>
        
        <guid>https://docs.belware.de/de-de/apps/smtp2fax/working-with-smtp2fax/sentemails/</guid>
        <description>SMTP2FAX in Gesendete E-Mails Wurde ein Fax erfolgreich verschickt, findet sich ein entsprechender Eintrag in der Liste der gesendeten E-Mails, die standardmäßig in Business Central enthalten ist. Der Eintrag ist ebenfalls zu erkennen an der Kennzeichnung als Fax im Feld Jobmodus.
Falls nötig, kann die Nachricht an dieser Stelle gelöscht oder erneut versandt werden.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>